{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070720",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛있는초밥집 정자본점"
    },
    "text": "京畿道城南市盆唐区城南大路331番ギル9-9ソクウジェビル1階に位置するおいしい寿司屋です。 亭子駅3番出口盆唐警察署方向にいらっしゃって、ダイソー建物の左に50m直進すると1階にあります。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、最終注文は9時30分までです。 様々な種類の寿司や刺身など、一度に楽しめる様々なセットをご提供します。 寿司一つ一つには真心がこもっています。 ブレイクタイムなしで営業しておりますので、ぜひご利用ください。 メニューは、今日の寿司が14,000ウォン、刺身のカップルセットが72,000ウォン、カップルセットが44,000ウォン、寿司盛り合わせが11,000ウォン、特選寿司が18,000ウォン、スペシャル寿司が22,000ウォン、VIP寿司が28,000ウォン、ヒラメ寿司が20,000ウォンです。 遊びに来てください~^^",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "最終注文は何時までですか？",
            "answer": "最終注文は9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "亭子駅3番出口盆唐警察署方向に進み、ダイソー建物の左に50m進むとお店があります。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "様々な種類の寿司や刺身など、一度に楽しめる様々なセットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "特選寿司やスペシャル寿司、VIP寿司などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "営業中は休憩時間はありますか？",
            "answer": "ブレイクタイムなしで営業しておりますので、休憩時間はありません。"
        },
        {
            "question": "今日の寿司の価格はいくらですか？",
            "answer": "今日の寿司は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店にはカップルセットや寿司盛り合わせなどのセットメニューがありますか？",
            "answer": "はい、カップルセットや寿司盛り合わせなどのセットメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "ヒラメ寿司の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメ寿司は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "お店には真心がこもった寿司が提供されており、アットホームな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このお店には英語で注文できますか？",
            "answer": "はい、英語での注文も受け付けております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 365
    }
}